小西灣衛理中學既蘇同學

應該中五既蘇同學
今朝係巴士執到你個銀包
麻煩聯絡下我

今晚放工比返你

pish

好想講番啲四個月前嘅連登會出現嘅嘢

冇錯唔見左銀包既係女手足
pish

有冇圖

i mean個銀包

白色銀包 跌左既手足應該唔使銀包相都知掛

sor 我冇用佢嘅立場嚟諗